你一直都係我心入面

過左咁耐 我都會不時諗起你
無話諗起啲唔開心既野 反而係諗起啲開心回憶/對話先唔覺意滴兩滴眼淚
呢啲係咪犯賤？
我知大家唔會再點聯絡 但成日都希望你會搵返我 問我近況

利申 無一齊過 但呢種心動既感覺好刻骨銘心

多謝你掛住我 thx
但我一啲都唔掛住你

點解你又唔主動問佢近況？